男朋友成日送嘢畀自己點算好

唔係啲咩貴嘢 但我都想送啲禮物畀佢
不過我taste唔太符合常人標準 唔夠膽送銀包衫褲鞋嗰啲
有冇咩禮物同taste無關

係自己個頭到打個蝴蝶結咪得囉

食物？

電子嘢
apple watch
tws
switch之類
實開心

咁老土佢肯定會笑我on鳩

鬚刨 鼻毛機

幫佢含撚

電子野實冇死

或者佢中唔中意心作野？
可能有相嘅心意卡都ok

手作啦
DIY is the BEST 💌

自製嘅實用物品囉

將禮物帶綁喺自己度畀佢拆

佢唔打機

佢送咩比你先

含撚口爆

鬚刨唔錯啵呢位紅巴有冇咩推薦

唔著衫包花紙

我就咪搞
完全唔好呢啲

主要都係飾品&衫

講真買乜都假，括撚口爆一定開心

鬚刨要買百靈牌

揾日同佢去酒店嗰陣拎埋花紙同絲帶去
想知巴打如果真實遇到呢啲情況會唔會笑到仆街

咪亂黎
日常用品嘅啲野 用緊嗰個未壞 你送個新嘅有乜用

其實有心，送啲情趣玩具比佢同你玩，筆直鬆啲既直接送矽膠娃娃玩3p ，佢一定會好開心

你著得成身都有「禮物/女郎」feel咪正囉
由其聖誕節